[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3192)

easyyyyyyyyyyyyy

..........

Slow

On9大波定大角

你on9

Japan

On9平廢到

冰到呢

樓主好快

頂到完場

fasttttttttt

美女買邊隊好

樓主慢到嘔

On9平快20

諾高平 唔刷 屌你老母!!!!!!!!!!!!

美女場波買邊隊好

My?粥?

屌你老鼠

3.5s求死

美女大波波定盤好

諾高平 唔刷 屌你老母!!!!!!!!!!!!
諾高平 唔刷 屌你老母!!!!!!!!!!!!
諾高平 唔刷 屌你老母!!!!!!!!!!!!
諾高平 唔刷 屌你老母!!!!!!!!!!!!

100蚊起家，希望中埋佢

即場波又停角

有一種穩叫。。。？

半大24

Lm

諾高平 唔刷 屌你老母!!!!!!!!!!!!諾高平 唔刷 屌你老母!!!!!!!!!!!!諾高平 唔刷 屌你老母!!!!!!!!!!!!諾高平 唔刷 屌你老母!!!!!!!!!!!!諾高平 唔刷 屌你老母!!!!!!!!!!!!

場波中左幻術?唔郁既

穩如哈馬比

美女足會唔會又走盤

On9平大波已死

格離7C3粒 on9平又係度ON99

怕和波 打加時入

黑根追和，我揾黑人屌我屎眼

lm

16分鐘=4c
90分鐘=

想睇 不過下次先啦

4c

00和波加時入

屌你老母on9平咁早入完開唔到半大

一個星期連輸波輸左5k 有冇水跟

有料

祝羊

跟我老4梳

10.5s，今日買十中八

屌 半大2.65 半主2.9 我走去買半大博佢2:0 我on99架

美國半大派

on9平頂住個上盤

下面個條又千2蚊

赫根追平啦

下次先

巴打堅抽 祝中
留定名先

改名轉運

黑根ng

哈馬主其 5個派100

On

我

我了

又有得準備比巴打抽
唔理中唔 有得比人抽真係好爽 好興奮啊

KK

On9平 下半場456

有無人買ON9平 10.5大?
客隊好多次都過10C

諾高平無入球 救得一個得一個

12.5b
想死

甩p先啦傻閪

噓

今次係我

呢場即場好似札 10c完

On9平20未

會1:2

刷角啦

Km

準備爆角

All in

9.5 10.5 11.5 12.5s頂撚住

6666666c

666

加油

睇個勢哈馬比唔想入咁

莫ba 買咩左啲

On9平唔入比人入呀笨

封咩

輸注9.5s 其他三注比曬你贏好無
All in 左9.5b

10.5b 上！！！！！！

難

11.5b

角呢

賽前9.5？

角又無 波又無

今晚女足似大炒定00等踢加時？

認真 我補左細 客冇角 搞唔掂

明亮加持

角大24

10.5b?

on9平大波死得

哈馬主其死得

黑人憎追和未

哈馬比大波全格

係

40加油

9.5s

no goal?

5;0

分D俾隔離好無?

cls

2分鐘

3.5b cashed

比多粒

5:0

5:0 痴撚線

On9 快30

主其邊位派?

777

穩如哈馬比改得無錯

哈馬比多粒主其 準備抽

仆街全北仲未派

無即場正氣到

7777

客爆刷

-3c ahhhhhhh

gchi

9.5 10.5
我明

好勁

我明7777777
-4

!

10:0都有

我明

等唔等到9.5呢

10.5b? Me too

9.5 同路，但10.5不了，你加油

10.5B 照殺

應該頂到

我9.5

快集氣比多粒

細

lmlm 支持了

8888

8C

我！

上半有11.5s 2.1有無入？

主比多粒

Sor law

8CCCCCCCCCCCCCCC

-2 -3

哈馬比 6射5中5糕

88888888
我明 -3

刷咁快

角大要爆了

Cls

入左少少 我有條重過關 要補

諾高平ng?
no goal?

in 我明 we trust

11.5想追。。

On9 平同赫根係度鬧妹

赫根和左先再傾

哈馬比

睇左上半場 好撚多機會

屌on9平大波又收皮

12.5s 最高得1.7比犬買

龍門罷工

赫根ng

80分鐘有機

客刷先大到

12.5b都要追

無入球2.5小

女足半大？

唔角點入呀 快d角啦

哈馬比準備主其他了
快

6比0大勝

希望10c ft la

我買左

諾高平場波無人討論

1.5 2.6？

其實我想14

補曬飛等收錢

係 尾關

哈比唔好就咁收

9.5 - 12.5s頂撚住 1400>900>300>40 買曬s 希望頂到

On9仔入多粒定下驚先啦

加油 睇客

客ng

屌 真

放心一定得

你加油，有高手9.5s + 11.5s

穩如哈馬比！

赫根cup ok?

角係運

LM

你過關都唔買1/1.5
2.6好似幾nice

赫根大師

仲未6:0...

On9仔整粒燕疏球先啦

主場龍
作客蟲

哈馬比半7全7？

有得補 唔使
我全部計好哂 我可補飛

5比3都得

比啲力啦

我都覺得奇怪 入波仲刷

科根堡破到蛋就好叻...

ON9平10C未

快撚D刷角呀！

開到之前一定不敗

8-9c ft

3比0，連刷5隻😂

頂多20分鐘

原來主讓1.5
其他有無20倍？

C呢

有即場 我買細

On9平入未

12倍？

追和半格我都收貨

不了

下場

19倍

19

On9平頂住叫爆區

1:1

度下場

頂住啊

哈馬快入 等巴打有得派

屌你老母講完1:1

黑根

11

入多粒穩陣

比多兩角 比我補飛高水

黑根!!!

黑根！

垃圾平！

炸未

CUP埋啦

中

屌你老尾好波 叫左大半場

Cup派？

Dllm

真係on9到

好在補左飛

唔刷c咪比人入囉

On9 到

屌你

11.5s補？

Goal

又輸半 輸你老母半咩

狂刷角呀！

屌你咩on9平
快手入多粒啦

碌梳咪gel啦

刷角未 半5全8
主會刷了

Finally goalll

唉 垃圾平又要空難

No gel

哈根大師

刷角啦 on9平

快c

補左和 cup左就jump

Cap埋啦

點解買主隊？？

和波都唔比角?

唔夠高水 屌

哈比人入未

傻吧買客啦

12m

no goal 秒針

一定得

2:1未我屌你老母

赫根快cup

6；0

9c

6-0

哈馬比6:0 goalllll

抽未

5w1d no.lose, 好難說服自己買客

贏埋今場先度下場

哈馬比60

6:0

哈馬比12碼！

含淚9C

6:0係咪有手足派？

9999

荷蘭女足下盤！重點推薦！
我火柴哥就唔信美國女足橫行霸道！

10c

分一球比on9平ok?

10C

ON9平入波呀

6:0！

10ccc
9.5

連c

又要有巴打開抽啦

終於10ccc

10c
9.5 gel

10c收第一注

等唔切

屌 cls 10c

赫根都有老母生

哈馬好球 等巴打抽

待抽

11c

2:1未牙

哈馬比分番粒俾on9 平

11C

嬲了

呢個post LM 雙數post頭20個抽

11CCC
CASHED！！！！！！！！！！

Wow

屌你老母學下哈馬啦 廢物平

1-2準備

12.5b手足上水啦喂

me

屌都未入大

lk

1

Ln?

Hi

9.5 10.5
11.5

係囉快啦
東京都得 佢都得

快撚啲2:1啦

Ok

比多幾c

勁 咁都買中

Me

一齊叫多d

on9平比d速度啦

客唔刷 仆街

買得太少

諾高平11/12機會好高

比多4角黎

多謝高手帶路
9.5s + 11.5s

你買左咩?
賽前預12c左右

Hacken ng

11.5s練心

入未牙on9平

客好廢2c

入撚到咩ON9平D垃圾

真係一追和就C
追唔追好

13.5

過晒頭20仲有咁多人lm

不如係公海開多個post比班CD rom乞錢啦
波又唔屌一味乞
留你老母名咩

仲唔派第二球

要左on9串哈比馬 點補？

留完名未？

老婆巴有冇補飛?

10.5 9.5

咁高
低中位數果陣無入?

Hacken 反cup plz!

On9平依啲賤種隊肯定攞一分收工

過20個啦

2串1咁既情況係咪即係過唔到關

咪撚再留啦 過撚晒喇

好似味 等下

12.5b入唔入手好

唔知點補

知哂錯

客屌你 唔比c

1:2啦

面子球

黑根下一球或者客勝

屌你老母我唔想又輸半，快撚d 入

過到
不過輸少少

On9平 上！

追和味攻

有成50分鐘你唔補,宜家補春咩

6 : 5

On9平可唔可以入返粒

我賽前9.5黎，之後見佢出9.5s 11.5s 就知 要中了

2:1

21

2:1！！！弓

正話客未入果陣
客ng有3倍就補補先啦

我都咁諗，宜家起碼6成lm post

goallll

on9平21

即入

咪撚炸

21唔駛補

快撚到

克勤私家雞 on9平唔係唔屌啊

on9平!

ON9平

ＹＥＡＨ！！！

ＯＮ９平快開罰球入左！！！！！！！！！

唔屌都唔入，頂到收工

垃圾到 客唔比c抵輸

Goalll 2:1

2.5/3 有無same？

3-1快

on9!

on 9

唉又輸

荷蘭女足下盤！重點推薦！
我火柴哥就唔信美國女足橫行霸道！

唔好再問我食精未。今次荷蘭女足下盤係超誠意推薦。

on9平

On9平咁先係架嘛

頂撚住

哈馬比6:1

On9平入多粒定下驚先啦

中左

2:1 -1

又到刷角時間

2.5b

✅

諾高平 !!!!!!!!!!!!!!!

On9 平

On9

下次識買
而家21 唔駛補住

準備6:6

老婆巴果100$死過返生了

諾高平
諾高平

醒下喇手足

諾高平
諾高平
諾高平
諾高平
諾高平
諾高平
諾高平

3:1未

頂住

出哂水比你跟 派錢咁派

我都想睇下喎

補少少客ng
4.5倍 咁樣實嬴

問完都未買
頭先 2.5/3 2.72

客有4隻都萬幸

On9平頂實區

On9平一㩒制就入波
黎多球先

要刷c

刷角啦屌

睡超愛世人，上盤角大大波

2:2

2:1，似刷多隻收工

On9平 cashed!!!!一世球迷

Gel了 on9

算 唔追12.5b

-1c

冇可能

如果有4球就想死了

咁早CASH CLS

On9 快入多粒

總入球 7 cashed

諾高平頂實

而家買

過撚哂十世, 仲留

似仲有多球

幾倍

頂實21啊! allin左5000
今日買日職已經輸到喊

有D人唔要架!

又燈

美女除左要盤
半主要唔要得過

學到野

報假

諾高平頂住

搵人燈一燈on9冇入球

人地又無話派

3.5大等緊

科根堡反cup派100

主快！！！！

即將入

cuppppp lm

原來唔洗補 練下心

比多角啊

派1k啦仲100

買黑根=on9

22

反cup我即刻去衝擊立法會

反手到

好 加碼派10個1k

Ok lm

10個10k 唔過份

黑根cup未

On9平比d c黎啦屌

11c完

反CUP到我派你1000

似對家

6:7未

老婆巴你計下牖客ng要幾多等於返個本就ok了
e.g. 你本金200 兩場串埋3.5倍左右你有300幾profit
拎10%出尼補已經唔洗輸

Cup到我即搵窿路屌777777
Ps: 4年冇屌過閪

4年

唔會

痾個屎沖涼 睇女足

On9平俾多粒

拎左200買next goal
夠cover有凸

似11ft

女足似角大

Sorry, 有點懶

On9平班鳩屎佬 領先又妹

比多一角一球啦 屌

2:1都係補補好啲
反正高水

12c

le d補唔洗多
補返個本就夠 反正你2串1 輸半都有返d渣拿係手

17 倍
買咗$800

今晚上到30000 嘅到時抽2個派500

補咩

On9平3:1佢啦屌

比多2c

12ccc
9.5-11.5

1222222222

比多3隻

same road

一陣女足半大 即上

收到
美女場波等水
再中再派

直接比多球啦

搞掂啦你

仲有12.5 開埋ok?

臭西又大波？

最後一注12.5s

派？

留名

班女養唔熟

仲入

咁近好易爆

主盤 補客下一球囉 7.2水

你仲差2隻

女足諗住買角大

屌哈馬比9.5s

美國女足半大1.5 @2.55

比多2c plz

哈馬比6:2

6:2

哈馬比62 66準備

2-2 啦屌你個系

13c

13c?

哇
１３ＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

求冰 冰撚到完 6:1 唔洗補時啦

一齊叫

6:2準備6:6

6:5派1萬

一早入左

Goal 13ccccc

6:2都唔洗補啦。。。快完場

美女足會好似琴日英女足咁
輸到啲賭仔宇！宙！大！爆！炸！

買主客下一球先

2:2 goal!!!

角細應該全爆

客似樣

炸11111

fake?

[url]2-2！[/url]

12.5b 咁都有得收

fake 好彩

On9平差d

炸

就黎有機會有閪屌

3.5大搞掂

弱智波

嚇鳩死屌你老母

刷夠了，留番D陣間先刷

屌 好彩炸
炸完試下on9仔入

14c fake goal

嘩 下撚死

頂撚住呀on9..平.......

私家雞真係私家雞

3:1pls

14c

!!!!!!!!!!!!!

Dllm fake mug 我第四球客呀

頂住9.5s

On9平立即完場！

On9平 cashed喇掛

屌你執番條屍

搞掂

live。都無入

比多隻角

以後再買on9平斬手指

寶高13.5

9.5 - 12.5b all cashed

屌你老母 頂實啊

無限角

支持

嚇撚到條鳩縮左入去

請立即完場哈馬比

買左ON9平真係心臟考驗

又cashed

21都斬?

上盤手足有7倍ng補一補都和味啦
理鬼佢追唔追到咩

我9.5 買到13.5 大
同賽前一樣估計

15抽1含

14c cashed

on9後防廢到

又贏

和味

On9完未？補幾耐

勁到

跟左瘦臣 比返幾舊水黎洗下OK?

信自己 嚇死

On9完場未

我無買12.5

22 叫醒我

完未我屌你老母

屌咁都炸

我輸左20000點計

咁你長眠

立即完場

巴打可以長眠

lm被含

2:1完場抽一絲打幫我含

以前幫手入錢巴打lm..

角細係咪全爆

小妹

因為輸左主2ng 先博一博

一係3:1一係完場啦阿平

Op

踢極都唔完咁

客唔刷死左 好彩生醒

lego平俾多粒飛去睇主場

10.5b~13.5b 全中

哈馬比補3
雖然對賽果都無咩影響...

Pm

姐係18000姐
13.5有5倍咩都返哂黎

on96:2都補3

全場9下9下咁

有無買細

有亮亮 點會開細

不如屌多隻

好彩補左飛

我買孖寶 qpq冇回扣

立即完場....

仲屌 成14隻

快完

3:1請一位手足食加大

循例都要補下...
科根堡紅！

差一隻呀

快吹雞

佢買大wo 佢而家輸就緊 但去唔到太多

無，唔會同高手同路
又救我一命

女足買咩好

美女買咩

正 今次仲唔到我

美女係咁回

女人點睇

想食譚仔

和和?和主?

滾動

on9平完場

跑完步？

完

屌冇得請加大

岩岩14完 正

上盤2x1 cashed 睡超易賭到

2:1 14c ft

美女回飛
大波落飛?

型到

9.5細爆到我
好彩補左13.5大

角細爆撚曬 求派

on9平主勝x哈馬-1 gel

屌12.5 13.5都爆哂

美女買乜好
同埋你留tg
聽日入100比你

太易玩了

聽朝斬木佬

同路贏錢

易到

好撚耐未中過 屌

半大輕鬆

thx老婆巴

美國女足半大1.5b

又中。。。。

又有錢收

美
7.5b 低水照入

快派 要買女足

呢2場汁唔少
就係輸左注主2ng

反more又贏

哈馬比6:2完

又係你 屌你咩

美女定荷女

塞內加爾✅
候格辛特✅
神船❌
Aik ✅
尼日利亞✅
火車頭✅
亞軍廷✅
南非✅
北海道❌
德島❌
比馬✅
成功演❌
西京✅
人妻✅
高瘦平✅
科根堡❌

死人日穴垃圾波

壽臣臨場d飛唔似喎，我都係拖腳

no 4串5日假jump
呢場追返+贏$1xx

細 兩隊唔似多角 美國控太強

女足針到一頸血
不過女足得一隊野識刷角 果隊叫瑞女
8.5s可考慮下

美女場波買咩

日假真係好惡賭

星期三新力寶 訓身50k算

決賽下盤是常識啦？

日假針2k
Sad
睇下呢家點先

決賽大家應該都緊張 做好防守先 買0:0

主和又派錢

賭多5年波發覺角球最易賭

好燈既咩無留意

屌咩 搶1001 個po就比晒水老婆巴叫佢買上盤2x1
都唔係抽 又要比人jer

日薪 一千 cls

係最有奇蹟

日假真係唔好串
單頭有信心
串埋冇次中

女足7.5 得 1.5

有你一齊留名
抽中機會又大左

應該買唔到切女足

下盤即係要和或贏先有錢袋
而家美女讓1喎
贏1球都回返水 上盤屌得過咁

仲要叫人買科根堡

點睇

橙

係 單頭東京咪好

荷爛+1 1.97水
美國贏9硬？

珍

冇一千lo
咪聽人亂吹

檔都未有使唔使咁心急

jer

荷蘭 sure w

至少唔會同路

其實係
美女係女足好撚勁
唔打假既 基本贏硬 睇贏幾多

各位手足，本人發撚左達

現準備抽取1名幸運兒，派100

請留名

等巴打派

你咁講下盤輸一球都回返水咪仲抵

開心左一秒

派唔派得切買女足

Me la

叻妹落飛

兩場再假上盤?

如果半2,3開6.5就買，我覺得10c max，開買到而家郁左n次

ON9平有機會
成份身家買左哈馬比
等下場

想知 近呢一年邊一場大賽決賽開下盤

屌你老味30秒都無，已經見到10個留名，我鍾意

咁你買下盤
支持你
美女今場456荷蘭妹

非洲野都係等8.5b高水/半場入大最好

好

落機即刻抽左了 比tg我

華西 之外諗唔到

荷蘭追返粒走盤啦

長井又中

Cls又中！！！！！

all in 荷蘭妹
之後戒賭了

一日想中幾多次

笑死

Wtf

利

西班牙盃
華倫西亞！
蠃埋！

準備起機了

做碼？痴線

利物浦下盤，歐聯law，弱智咩

半大

跟買下盤 就GG

又中

why not me

多謝巴打

兩場主派考

利物蒲下盤？

未

和波加時個啲 不過諗唔到

下盤果年應該係輸波輸盤
皇馬3:1利物浦...?

唔識買 放棄

美國半大

Tot 讓平半 ma，傻左？

cls 今日邊個抽都中我

下

可唔可以收我做徒弟呀？？

無撚有錯

重新出發：
1.阿根廷✅
2.南非✅
3.湘南比馬✅
4.FC東京✅
5.諾高平✅
6.哈馬比✅
7.荷蘭女足

美女劇本，上半場搶攻，下半場死守

直接乞你算la

開班教點做職乞

今場就針了

又中我屌你老母咩 邊有咁撚易牙

一日5次

翻到酒店都加你 應該過幾日先入到比你 不在港

1001

.

懷疑 長井 改左抽獎網的code

有咩理由抽親都係佢

假波可恥

勁！fcc!!!!